[美國JJ] SF 三潘市封城 唔俾岀街

San Francisco orders public not to leave home 'except for essential needs'

San Francisco and surrounding counties totaling 6.7 million people will prohibit anyone from leaving their homes "except for essential needs" beginning at midnight Monday night.

San Francisco Mayor London Breed said at a news conference that the drastic steps are meant to slow the spread of the coronavirus.

“The new public health order that we’re announcing will require San Franciscans to remain at home with exceptions only for essential outings,” she said. “These measures will be disruptive to daily life, but there is no need to panic.”

It's the largest city to impose an in-home curfew or other stay-home order in the United States so far. Similar orders will apply in several Bay Area counties until April 7, she said, though she added that date could change depending on the advice of health officials.

Pharmacies, grocery stores, banks, gas stations and essential government services will remain open, as will restaurants but for takeout and delivery orders only, Breed said. Bars and gyms will close. “Your garbage will be picked up,” she said.

Failure to comply will be a misdemeanor offense, Police Chief Bill Scott said, but he and other officials said they’re hoping for voluntary compliance.

Ad

It appeared to be the most extreme measure taken nationwide in response to the pandemic, and echoed similar steps taken in several European and Asian cities.

“The virus is here in San Francisco. We must practice social distancing to slow it down,” Dr. Grant Colfax, director of the city’s Department of Public Health, said at the news conference.

“Every hour counts,” he said.

Washington Gov. Jay Inslee, whose state has been at the center of the pandemic in the U.S., said Sunday he was planning to ban gatherings of more than 50 people, while Hoboken, New Jersey, announced a curfew on Saturday.

In Massachusetts, Gov. Charlie Baker said Sunday there were no plans for a shelter-in-place order there, despite other restrictions.

Colfax said health officials in several Bay Area counties spoke over the weekend and agreed that more radical action was necessary.

“Today’s decision was reached collectively, and the entire region is acting as one,” he said.

The orders in the Bay Area will allow for some flexibility, officials said. People will be able to travel to shop for necessary supplies, access health care and provide aid to family and friends, as well as to exercise, the newspaper said.

Norman Yee, president of the San Francisco Board of Supervisors, the city council, said other elected officials supported the mayor’s action. He urged residents to comply.

“We can give orders, but if you don’t follow it, they’re useless,” he said.

唔識打個藩字

加拿大安省 今晚開始ban 洒巴 同 餐廳

LA 同 NY 琴晚開始封所有酒吧，Night club, 餐廳 同Gym, 去到3/31先俾開返

比出行放狗同買野食

早應該啦屌
不過唔中意WFH

點岀，D鬼周圍咳，周圍打乞嚏

我頭先去完Irvine 開會
沿途見到20個人先有1個戴mask

自己帶罩帶手套啦
除左買送我先揸車出去
其他時間唔會點出街

全公司得我戴
其他鬼仲係度講笑
話邊有咁嚴重

你地係咪都開始Work form home?

wise company emergency food 睇黎俾人炒起

要擁槍自立了

今日開始。

WA 都今日開始ban 餐廳同bar
但條街仲係無人帶口罩

成條街都係人搶野買

兩星期前已開始

室外應該六米以上距離應該夠安全既

室外六米以上距離應該夠安全既

唔怕，叫佢哋學意大利人打住丁解悶先

Pornhub 為意大利提供免費 Premium：出少啲街打多啲丁！

其他國家都可以開到 ac：
（唔知幾時 block）

Pornhub Premium 功能：
免廣告、高清至 4K 咩類型嘅片都睇得、VR 2160p。

意大利 AC 已開，
各位請慢用

CD-ROM 專用帳號 ：

免費試用期將在 24 天後自動結束

Pornhub 免費試用集中討論 POST

P.S. 已課金支持

真係防毒面罩全罩先掂

樓主買到罩？LA呢邊間間都無貨

我住Alhambra
我係1月頭己經買左4 boxes

好事
前幾日見到有大學生仲成班去bar

我Monterey park